[
    {
        "question": "من الفـائز بجـائزة افضـل لاعـب في كـاس العـالم 2010",
        "response": "فورلان"
    },
    {
        "question": "من الحارس الواحيد الذي حقق الكره الذهبيه",
        "response": "ياشين"
    },
    {
        "question": "من الاعـب الذي سجــل هدف الفـوز علـ الارجنتيـن في مونديال 2014",
        "response": "غوتزه"
    },
    {
        "question": "ماهي الانديه التـي حققـت السداسيـه التـاريخيـه (ضع- كفاصل بين اسمـاء الانديه)",
        "response": "برشلونه-بايرن"
    },
    {
        "question":"لاعـب لعـب فـي سبـورتنج لشبـونه ثـم اليـونايتـد ثـم ريـال مـدريد ثم النصـر السعـودي من هو؟ ",
        "response": "كريستيانو رونالدو"
    },
    {
        "question": "لاعــب بدا في المقـاولون العـرب وحاليـا محتـرف في الدوري الانجليـزي",
        "response": "محمد صلاح"
    },
    {
        "question": "لاعـب مصـري فـي الدوري الفـرنسي",
        "response": "مصطفى محمد"
    },
    {
        "question": "مـن الاعـب الملقــب بالـدون",
        "response": "انيستا"
    },
    {
        "question": "لاعـب لعـب مع ميسـي و رونـالدو و نيمـار وامبـابي",
        "response": "ديماريا"
    },
    {
        "question": "اخـر نـادي  حقق الـدوري الذهبــي الانجــليزي",
        "response": "ارسنال"
    },
    {
        "question": "الهـداف التـاريخي للدوري الاسبـاني",
        "response": "ميسي"
    },
    {
        "question": "الهـداف التـاريخـي للـدوري المصـري",
        "response": "عبدالله السعيد"
    },
    {
        "question": "صاحــب هـدف الفـوز عل باريـس بنهـائي الابطـال 2020",
        "response": "كومان"
    },
    {
        "question": "الاعـب الـذي خسـر اول دوري له هذا العـام",
        "response": "كومان"
    },
    {
        "question": "الهـداف التـاريخـي لـدوري الابطـال",
        "response": "رونالدو"
    },
    {
        "question": "الهـداف التـاريخـي للمنتخبـات",
        "response": "رونالدو"
    },
    {
        "question": "الهـداف التـاريخـي لـدوريات الخمسـه الكبـرا",
        "response": "ميسي"
    },
    {
        "question": "الهـداف التـاريخي لدوريـات اوروبا",
        "response": "ميسي"
    },
    {
        "question": "صـاحب هدف الفـوز علـ اليـونايتـد في الابطـال 2009",
        "response": "ميسي"
    },
    {
        "question": " اخـر دوري ابطـال حققـه تشيلسـي عام..؟ ",
        "response": "2021"
    },
    {
        "question": "من حـقق الدوري الاسبـاني 2001",
        "response": "فالنسيا"
    },
    {
        "question": "وصيـف الـدوري الاسبـاني 2001",
        "response": "ديبورتيفو لاكورونيا"
    },
    {
        "question": "اكثـر نادي حقـق الدوري الايطـالي",
        "response": "يوفينتوس"
    },
    {
        "question": "الفـائز بدوري ابطـال اوروبـا 2023 هو...؟",
        "response": "مانشيستر سيتي"
    },
    {
        "question": "النـادي الفـرنسي الذي حقـق دوري ابطـال اوروبـا",
        "response": "مارسيليا"
    },
    {
        "question": "لاعـب لعـب في أندرلخـت ثم تشيـلسـي ثم اعـاره ل وسـت بروميتـش ثم اعـاره ل ايفـرتـون ثم انتقاـل ل ايفرتـون ثم مـان يـونايتـد ثم انتـر ميـلان ثم تشيـلسـي ثم انتـر ميـلان ثم رومـا من هو؟ ",
        "response": "لوكاكو"
    },
    {
        "question": "اكثـر من ساهم",
        "response": "ميسي"
    },
    {
        "question": "اكثر من حصـل عل جوائـز فـرديه",
        "response": "ميسي"
    },
    {
        "question": "اكثـر من حصـل عل جوائز جماعيـه",
        "response": "ميسي"
    }
]
